陳柏宇首你瞞我瞞

第二場 走晒音 好似失聲咁
明明平時唱得好好聽
只睇左次場 覺得好可惜

香港有邊個歌手唱live可以比得上eason?

有聽開jason 都知佢今日失手

聽日都一樣投Jason

你含住我 我亦含住你